終於明白如果想溝一個男仔，只要激發佢既性慾同保護慾就得

花咁多心思做一個人地眼中既好女仔，扮哂成熟獨立善解人意，又係度做埋d手工野送比人
以為做返自己真性情會遲早有人欣賞
其實到頭來只會吸引到d戇直直既毒撚會埋你身

做左20年人先明白到，想溝一個男仔，不如直接d chok把姣聲嗲下佢，借d意夾對波比佢望下
男人都係下半身思考既動物，只要個樣唔係太衰/好肥，你激起到佢保護慾/想屌你既慾望，其餘個d咩性格、價值觀佢地會覺得慢慢再睇都未遲
人地日日咁比心機去做gym都係想比條女挨住讚佢好勁姐 係鍾意女漢子咩都親力親為既咁不如去搞基？

我覺得佢地對你老母比較有性慾多d

呢個真 諗下當初條女都係咁引我溝佢 高招...

咁都撚到

你條女靚唔靚？好唔好身材？
定係所有野都一般 純粹靠嗲

小馬bb叻叻

啱啊

係

唔好理肥絲
紫巴覺得我講既野岩唔岩

而家先明會唔會太遲 一早腿張開咪搞掂

你好衰呀 成日用d核突名

以前既我對自己無乜信心 驚張開腳人地都唔受
而家發覺男人好似唔係咁諗

咁你不如話除衫就得

有食唔食罪大惡極
Btw 我女友又唔嗲 不過靚女

我唔知 要問返你地d男人

靚女但如果成個男人婆咁都係爭d
至少一定無嗲既靚女咁搶手

恭喜樓主領悟到真理

成日都聽見d男人自稱鍾意真性情、咩女漢子、成熟獨立
其實都係bullshit啦
男人天生就係有保護女人既天性
你肯扮下嬌嗲 令人覺得你好需要佢 好崇拜佢 所有野都易話為好多

臭雞

露波姣呀呢啲係一開始有用既，會令男人對條女有好感，但係個男人只會當你係性奴囉 男人真心愛上一個女人係要眼性格同要啲時間比男人培養下感情

啱呀
永遠講同做都係兩件事

撒嬌女人最好命，樓主白痴而家先知？

但我講緊個d唔係好似做雞搵客咁發姣同露波
而係要扮到好不經意咁 例如著d緊身既衫比人知你有d料
言談間不停讚佢叻個d 最緊要係chok把姣聲出黎
男人應該睇唔出 仲會覺得好正

咁套戲最後係周迅爭贏 誤導左我好多年
以為做返自己最好
On9啦 如果台妹最後唔係做到咁過份既 黃曉明都唔會離得開佢

咁呢啲就有用，但唔好做到好cheap 雞咁。我大學同學就係咁比個港女吸引左，大學生涯都念念不忘 不過之後就唔鐘意佢

個人黎講唔鍾意嗲聲
身邊男仔都係 覺得好嘔心#

最岩係你啦！

聽住先 男人講同做係兩樣野

不能同意更多
某d港女成日用咩真性情打飛機
你係真。溫柔咪正囉
可惜大多都係呼呼喝喝亂發脾氣呢
剩係識話人姣/扮溫柔
起碼人地肯扮下先吖
你連扮都唔扮而家貪你夠惡？

男人都係有少少膚淺 只要哄得佢開心 等佢覺得
得自己好叻
已經得左一大半

我對小馬有保護慾

岩
男人唔會同你諗得咁複雜 咩真性情佢地唔想知
最緊要哄到佢

點解你仲要搞我老婆

成日比你氹，所以越黎越愛你

屌撚完就玩鳩完啦傻西

根本男同女都係
呢個世界冇人鐘意聽難聽既說話（no matter 真定假）
d女仔都成日問自己男朋友邊個邊個靚d（通常都係真心靚）定我靚d
咁呢個時候我又玩真性情話緊係邊個邊個靚咩

真性情只會係吸女性朋友

你遇人不淑
但最尾都係講樣的

講白d 真性情即係無禮貌
份人夠真係優點但亦都係缺點 但講到要用黎吸引男仔就點都係on9

但從來多仔圍既都係d好普通既女
靚女反而無人敢追

岩 因為無威脅性

六常你覺得我講得岩唔岩

一句講曬 都係睇樣

靚+巴渣=率性女神
唔靚+乖乖女=無感覺

娶妻求淑女！

因為靚女緊係擺返上神臺......只可遠觀，而不可褻玩焉

係架，都要接受到對方個外表先

外表都接受唔到，仲邊會同你講內涵

好撚認同，軟弱既女人先多人溝。
咩都自己做既人，啲男人眼尾都唔會望你一眼。
話知你靚到天仙咁

例如懂事既小朋友係唔會有人理，啲仆街bb瘋狂地喊先有人care

所以我都係講緊個樣要至少係average
靚女既話就唔洗搞咁多野啦 想要邊個指下就得啦

好似唐姨咁 扮哂可憐弱勢咁幾受歡迎 呃到幾多契哥返黎

哎呀咁都俾你提到隻唐姨

男人對太容易到手既野唔會識得珍惜

就算被你成功

你覺得咁樣既關係可以維持幾耐？

因為呢個原因溝到你

都可以咁樣溝到其他女仔

因為你唔開膠post 比我搞你ok?

靚女俾人就慣好撚煩㗎

所以嗲得黎都要吊下佢癮
唔好好似貼大床咁
女人自己識玩架啦呢d

女人既典範

喊嘅bb有奶食係常識呀

男人有番咁上下經歷就會識揀
做自己吧絲打

屌你個臭雞 係可唔可以係篇文"男人"前面加番大部分

姐係要腿張開 ？搵男朋友定sp啊

腿張開只會俾人中出即飛唔珍惜

小馬溝仔失敗？

點先可以有令想保護嘅感覺？

正確呀 玩三個月到啦
身材真係好勁嘅咪間唔時撩下你打下友誼波囉

agger

軟弱都要本身個形象配合先得
欣宜咁既外表 然後扮到好軟弱都冇用啦

不動聲色咁做到就係
chok姣聲呢d一個唔小心over咗就弄巧反拙
當然都有唔少男人照受

成全都鍾意溫柔又嗲既女人啦應該

扮到咩都唔識咁

18、22既男仔會有咩經歷呀

咁樣似愚昧同無知多啲喎

對

講到尾都要自己識拿捏
下下都扮哂低能咁就好易睇我穿
久唔久show自己傻更更既一面就夠

我個人認為所謂被保護嘅感覺 係有嗰份柔美、同時有幾分堅強會嘗試面對逆境同解決困難咁
啲乜都唔識 似照顧弱能人士咁

你用性黎吸引個男仔，得罪講句同 有咩分別？再講，佢今日因為你個樣同你既身材同你一齊，他朝都會鍾意另一個身材更好既女仔，你真係想追求呢啲短暫既愛情？

係真

你講既野95%都中

除左我唔鐘意嗲

BTW我係戇直毒撚

直接送上門只會屌完就算

咁溝女呢

姐係性吸引同保護慾都岩你

毒男有乜問題？

$$$$$$$

你以為啦 以為我咩都唔知 其實我咩都知 只係想屌女炸

我意思係做女人最好都係嬌柔d
至少唔好高高在上 又惡死 仲要以真性情自居
性係要有但唔係主要我想講既野

正所謂物以類聚 你做姣婆都係吸引d厹嘅啫

真心鍾意你個人d男仔就嫌人毒

不如做返自己好過啦，總會有人欣賞嘅

雞海無涯，施主回頭是岸啊

靚仔

你講得岩,可能真係男人既天性
會好想保護佢 下體諗野
性格果D都重要既,不過係相處落先知重要

嘩屌你老母睇唔起戇直直毒撚？
你照下鏡啦 你咪係女版戇直直毒撚囉

無問題但戇直既人一般都無吸引力

Sorry 我講錯野
係靚仔先岩 好似連登仔咁靚

而家發現都唔遲

我會偏向鍾意女漢子係因為想睇下佢哋喺床上俾人征服嗰種反差

你覺得我係唔係激發到男人保護慾既人

淨係睇呢個Post都知樓主係一條臭閪，等做免費雞啦

高層次D既女直接靠外表吸引獵物

把聲夠嗲真係無得輸

如果你連登D言論代表到你真實性格既話
你唔係你而個POST所講果種女仔

你當女仔帶口罩咁 日本有調查指呢類個男嘅會FF口罩下面會正常 前提條女個樣正常 你講嘅價值觀 性格 細心呢啲溝到再現都未遲

咁溝女人呢

肥絲又比人撚

咩人同返咩人一齊
你揀錯溝既對象姐

岩 之前條女就係激發左我保護慾

女同事一日到黑嗲聲好難頂喎
雖然佢樣子普普通通

講真 成日都聽人咁講
但我見d靚女勁撚多人追

樓主你啱

只是傳說
根本好多人追靚女

lm

有無男人既版本

呢啲扮純情天真既女人只會吸引到狗公
唔會吸引到有質素既男人
無腦既男人有一個埋身都嫌多

仲有唔好濫用真性情呢個詞
真性情 = 真既性格同情緒
性格情緒有分好同唔好
有啲女人句句粗口
講幾句就發脾氣又粗魯待人
就話自己係真性情所以無人要
啲女人唔講粗口就係扮哂野
但實質只係你性格差 eq低 無禮貌
呢啲人做朋友都唔想啦
何況做女朋友同結婚

有啲女仔怕怕羞羞 有啲貪錢
有啲貪玩 有啲過度認真
有啲過度擔心 有啲控制欲強 等等
呢啲全部都係都可以係真性情既一種
佢地同時都可以思想成熟
為人獨立 處事有條理
所以我唔見得以上條件會令到男人無興趣

真正原因只係本身個人性格差
然後搵真性情做藉口 唔去改善
覺得自己總會有人欣賞
十足十啲唔減肥既肥婆
話只要愛佢就要接受佢既唔好咁

男人唔係唔中意真性情
只係中意你表現到好温柔體貼弱質孅孅
呢啲對佢地黎講先係真性情

Can’t agree more !
唔認只係因為睇唔出啲女仔做左呢樣野啫
Eg 好pure 好true 呀 好正呀 好想保護佢呀 點點點 你估又真係咁pure 咁true 咩

樓主咁樣只會溝到個當你係sp/肉便器嘅男人
男人表示唔同意

依個真 當初又嗲又挨住咁睇戲 隻手又周圍摸
點引

係因為有女人高招到你睇唔出咋

所以話D女人都係未明男人
男人好直接 鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意
唔會因爲難得到手而鍾意多左 難得到手就只係代表樣野買貴左 唔岩都係掉 真係鍾意既 就算平都唔代表因為平而就咁屌完就算 因為可能未必買到個更好
你睇幾多男人叫雞沉船就知 雞夠cheap啦
之所以話點解女人唔好咁易比男人得手 係因為呢個係測試方式 去測試個男人有幾愛你 並唔係用黎增加佢對你既愛 佢鍾唔鍾意你 跟本一早命運決定左
如果佢係唔鍾意你既 追左成年 都可以因爲你一個行為 發現唔岩就即刻放棄 唔再點回頭 明未

diu 呢句真！
男人都係鍾意港女同假撚㗎！
對佢哋好 不如對自己好

小馬

姐係唔係誇張到咩
真係架 點解既 你好叻呀 個種級數
少少嗲 + 不經意咁有身體接觸
已經溝死好多仔

補充多少少 正因為咁
男人諗野係咁樣：鍾意 唔鍾意
鍾意既話 ：追定唔追
追既話 ：易追定難追定冇可能
你去嗲佢 自然比佢覺得易追 好快一齊 前提係你鍾意佢 咁就win win
難追既話：死追或者試下或者放棄 咁你去搞一大輪野去挑戰佢 就有機會搞到佢放棄 最後兩敗俱傷

無得駁

你係咪睇左咩ayawawa

你後生姐

你距離成為專業肉便器不遠了

清識野

識玩身體接觸就好難頂了

開返 po 算，唔想比你搞屋企人

小馬一定啱

夾波我反而會驚 保護慾呢個就真

佢係咪真係當左男人淨係用下身思考
夾波最多可以做到引仔望 完

性慾洗物春激發，唔通搽d閪水落佢塊面到咩

保護慾係真

其他果D嗲呀 , 夾波呀... 我真係驚

呢啲我會覺得你對得我咁做，你對第二個都一樣會。

我男朋友當初溝我都係因為我對波
佢自己講
男人都係無用腦諗野

利申 真絲

手工野好on9 小學生咩
我係女仔都唔感動啦更何況男仔

駁唔撚到

你笑鳩人毒撚咪又係半斤八兩

呢個道理我都係前幾年先領略到
雖然唔係所有男都受，但真係攻略到九成
咩堅強勇敢自己知就得，向外都係show翻柔弱嬌小受歡迎d
偶爾扮下蠢佢地真係覺得係可愛
只能話男女真係好唔同

引到既仔會有幾低俗，然後秒被低俗地搶走

條女賣波既話我淨係覺得姣閪一個
幾靚都係咁話 冇乜意慾溝

保護慾係可以令我為左你背負起作為男人既使命感先有用 而唔係乜叉都無腦嗲 痴身痴勢 煩撚到
講講下腦海即刻有把八婆聲

啱呀小馬bb
所謂內在美，都係要佢對你產生好感先發掘到，點先有好感？咪又係樣靚/身材正/夠姣夠主動令佢地落叠

其實真性情+嗲係可以共存
仔係要flirt番黎 一齊左之後就真性情重要啲

人地日日咁比心機去做gym都係想比條女挨住讚佢好勁姐
依句真 比女攬住讚過大隻好撚爽

呢個真

女仔溝易過男仔溝？

你用啲咩去吸引個男人
個男人咪鍾意你啲咩囉
咁簡單既道理都唔明

我想溝小馬bb

所以啲姣西咪咁好市場囉
比人呃o左就話香港地冇好女仔啊blablabla
同啲淨係向錢看既港女一樣咁膚淺

表面好強悍，其實好軟弱

釣魚都要魚餌

真，好多男仔對我有性慾

好高難度，基本上無得扮

肥屍又被撚

多有咩用 啱你先得架
稍為用啲橋就受嘅人吸引咩
一齊咗 真正性格浮面
人地先發現先黎唔鐘意咪無謂

嬌嗲得黎又唔好太姿柔
豪爽d仲吸引
以前識d靚女又嗲又斯文
但真係無乜feel 覺得太斯文太悶

純粹要溝仔呢d方法真係中左九成 不過未必係你想要既人

做唔到斯文女仔，算啦，唉

D女就係咁賤

咁你要預條仔屌完你就bye bye囉

拍案叫絕

係咩
我鍾意嘅女仔有少少cool cool地似男仔又醒目
好想征服同挑戰佢
然後哄到佢變返做純情少女

揀女朋友比佢嗲係正
揀老婆乜7都唔識 得個嗲到時你就仆街

其實都係睇樣 個細路大陸仔咁樣話知佢喊死都係唔會想氹佢 反而得意既行過都會撩下佢

Ps:教幼稚園

Ching ho ball

最好又聰明又識嗲
太蠢 講個gag都唔識笑無引

你太誠實喇

當然有得扮
但要睇返先天既條件
例如老牛聲既女人就一定難過嗲聲既女人

又歧視D憨直直既毒撚

你收皮啦死肥西！ 我諗你係巴打嘅話啲男仔對你更有性慾呀！

花咁多心思做一個人地眼中既好女仔，扮哂成熟獨立善解人意，又係度做埋d手工野送比人
以為做返自己真性情會遲早有人欣賞
其實到頭來只會吸引到d戇直直既毒撚會埋你身

成熟獨立善解人意其實係好性格黎, 你係本身有定真係扮出黎？

做手工野送比人其實只要條仔係lum你,佢一定會覺得好窩心

如果條仔唔LUM你就會覺得嘔心

戇直毒撚又點會無啦啦埋你身？係咪你做左Ｄ咩令佢地會錯意？

BTW 成熟獨立善解人意 都可以間唔中比男人保護下

無可否認性格、合唔合拍都好重要
但外在既吸引力亦係決定左一切
未必話要去到好靚或者好好身材 只要識flirt又識扮嬌嗲&可憐都夠哂
好似唐姨咁 外貌都係一般 年紀又大 都收到一堆兵

女仔要點做先令你有背負作為男人既使命感既感覺 可唔可以講多d

所以我唔會話自己真性情 乜撚野叫真性情
你話你直率/坦白/唔做作/唔識嗲男仔/cool/慢熱乜都好
其實嗲都有分係仔都嗲同淨係嗲男朋友
後者冇問題 有時嗲下男朋友係情趣 有拍過拖就知

成熟獨立善解人意其實係好性格黎, 你係本身有定真係扮出黎？
我唔覺得自己成熟 我成日都講低b野 算係撒嬌底 但試過比人話成熟 都on撚9 根本係條友同我唔夠熟 獨立係真既 但與其話獨立不如毒立
做手工野送比人其實只要條仔係lum你,佢一定會覺得好窩心

如果條仔唔LUM你就會覺得嘔心
其實手工野都係整d生日卡個類 我無諗太多想寫就寫 lum唔lum我我控制唔到 但至少我唔會後悔
戇直毒撚又點會無啦啦埋你身？係咪你做左Ｄ咩令佢地會錯意？
唔係度講啦 驚自爆
BTW 成熟獨立善解人意 都可以間唔中比男人保護下

想問下巴打，如果唔嗲得唔姣得
而條女只係普普通通，佢想追一個男仔
有咩方法可以主動咁比個男仔知佢溫柔，善解人意，獨立呢？

直接幫位男仔含撚

大家對你老母有性慾啫
屌你老母呀死肥閪

所以好多女仔都扮曬蟹

利申: 女漢子

講野夾雜粗口嘅女仔，係咪好扣分?聽到即刻咩慾都無?

正評仲多過個post本身

撚狗咁撚

要睇下咩環境用咩手段 不過男人衰鳩硬

唔同時期既男人要既都唔同
不過如果條友無打算結婚就緊係屌西行先

邊個同你講男仔鍾意收手作
係咪有咩誤會？

就憑你呢句證明你真係好有HEART

回主題，係架，不過你講既都係開始，耐左就會用得到你上面講既野。

小馬你讚我勁我即刻去做GYM減肥

你而家咁樣我都好鍾意喎

想嘔

有d人收左好開心喎
都係睇咩手作啦 d唔等洗野 例如：音樂盒、水晶球咪唔鍾意

你要讚我勁 你要鼓勵我去做GYM

正如我鼓勵你減肥一樣

鼓勵你去做gym咪姐係暗串緊你肥囉 咁點樣嗲 點樣撒嬌

想知 push

最憎chok聲姣西

絲打仲唔用果幾招溝返件？

加分
因為好假既女人會扣分

咁你要扮一世

好似冇人reply巴打你
Btw，真是好buy
終於出現正常人一個
可惜呢度會有呢種諗法嘅人只係小數目
連登嘛

聽到個肥婆朋友係咁講邊個發姣邊個收兵 心諗你冇本錢發姣咋喎 又柒又冇內涵好意思呻冇仔 起碼人地會tum男朋友 (重點係佢講啲女仔根本唔姣 只係靚過佢 但好難索唔過臭狐肥婆囉

講得啱，由中學已經知係咁，比較姣個啲女仔嗲幾嗲就有仔埋身，其實份人好八婆，所以冇乜女仔朋友，一畢業直頭冇人搵。只係討好到男人，睇您想做邊種人

係會鍾意你既
但一定未去到愛
除非你地之間發生左特別事

係
點帶你去大場面

小學中學都係女校
慣咗咩都自己做 平時拎重野/換水/搵路嗰d都唔使人幫 究竟點樣可以激發對方嘅保護欲

咁又唔會當住你班朋友面前講
都係私底下會講粗口姐

感情台原來真係好多人上
唔夠 12小時可以有 3千幾正皮

拎重野同換水就交比男人做啦 佢地鍾意

樓豬典型醒目女
你識做我識做咪撚搞咁多又吊高黎賣又剩
好撚多時間浪費咩

Lm

多謝 第一次比人咁讚

但唔係成日都有重野拎

我夠想嗲啦 硬件配合唔到丫嘛

有個fd成日chok聲扮嗲
好撚想打柒佢

Sad but true

不能同意更多

身邊都有呢D肥婆
成日話D女嗲聲發姣 成陣酸味出晒嚟
自己肥又唔keep又唔打扮成日ff天降一條仔會欣賞佢真性情

我相信唔只男仔

你要溝仔緊係要讚條仔叻
仔溝女都要讚條女靚啦
姣同緊身衫就睇人啦

有啲人講粗口但內容好笑
有啲人講係好大負能量乞人憎
我覺得主要係語氣同內容影響
當然講到地盤佬咁每句三個粗口就唔得啦，或者正經情況都改唔到口都唔得

讚條仔叻真係好緊要
我有女仔FD就係好識搵位讚男仔
就算好少事佢都可以搵到位讚
當然唔係好假扮晒野CHOK晒聲個種係好不經意講出黎
佢唔靚但一分手好快就會有第二個

同埋港男好鍾意既日本妹都係咁之嘛

咁去到最後都係想個女仔係弱勢過自己
只係你想將個強勢女仔變到弱勢之嘛

btw, 我都試過, 條女係會聽晒我話完全同係第二個面前唔同

無錯
中意一個人就會想癡住佢依賴佢架啦
唔係乜事都靠佢 係互相扶持個種
就算所謂“男人婆”
一樣可以嗲自己男朋友姐
完全無衝突
就好似男朋友會tum你咁
你覺得佢天生好鐘意對住發脾氣港女左氹右氹咩

首先你地要有相處時間
假設你真係溫柔 善解人意 獨立
相處期間佢自然feel到啦

個個都覺得自己無問題架啦
見工50次無人請就一定係hr唔識貨
得細公司請又覺得大材小用

但明明調轉頭諗
正常人都唔鐘意自己男朋友講野句句粗口
一句半句無問題
但老母前老母後 又無禮貌又冇尊重啦
係街比人聽到都尷尬
咁正常男人都係咁諗女人姐
有時個啲你地口中“姣”同“嗲”既女仔
講緊唔係着緊身衫做雞個班
其實換句話佢地可以叫體貼
會考慮到人地心情再講野行事

羨慕人地好多仔埋身呢個諗法
本身就唔係一個好既思想
係度諗點樣可以多仔埋身
不如腳踏實地搵個好對象好好相處

唔係度講啦 驚自爆

覆左你pm啦小馬
我諗我既睇法應該接近佢既想法

呢樣嘢幾吊詭
當個人識同人相處條件唔差其實自然多人留意到多人埋身

人會大GA MA, 人同人之間GE遊戲幾時都係睇送食飯,隨時執生,邊有一條RULE 用一世 =_=

台妹多數就係樓主講既性格 所以真係好撚正

冇人想知呀屌你老母

SM?

左呀嗱！右呀嗱！仲左唔左呀！仲左

一句到尾，你樣衰

我一開post佢即刻右我

Sp ok
Gf 老婆 不了

唔需要真係嗲到好核突嘅，要激起男人保護慾，就喺佢面前有啲野明明識做，又要扮唔太識，搵佢幫下手。都可以喺一啲好細節嘅野，例如擰樽蓋，次次開樽野飲都俾下佢做，令佢習慣咗，之後佢就會覺得自己喺你隔離好man，會主動嚟照顧你

至於性慾嗰方面就唔洗下下露波嘅，間唔中做啲無意嘅身體接觸啦，譬如“唔覺意”咁掂到佢手臂，“唔覺意”咁趕時間拉住佢走，得閒就一啲眼神對望下，應該佢就會有feel

我自己鍾意啲爽朗嘅女仔
就最好有埋少女嬌俏嘅心

我遇到嗰個就符合哂

淨係柔弱唔係太啱口味

自己攞黎柒

點有經歷都好，丁丁唔會無神神斷開離開身體

嗲多幾野就煩嫁喇 我d女同事好憎 成日話人閪聲 我係隔離笑 都比人屌你好鐘意呢d閪聲咩

事實係一個普通到無得再普通既女仔
會唔會有男仔會肯花時間同佢相處

咁講係岩 問題係你扮到幾耐 成日扮白痴扮傻 扮到咁上下自己都辛苦啦 性欲又係 你本身好好就話姐 如果你本身係性冷感 扮到幾耐淫呀
所以如果溝既層面講係岩 但長遠都係無撚用

自己制造機會啦
被動地主動呀

聰明嘅女人會係適當時候扮蠢

香港女性有幾多個夾到對波...

你主動啲聊佢唔得咩
你覺得善解人意 溫柔 獨立呢啲好普通既話
咁你又做乜要show比佢睇

放半粒先講嘢啦，識冇？

又要條女主動又要條女被動
又要獨立有主見，又要溫柔軟弱
精神分裂咩家下

你低質姐
因為性慾埋你身既
因為你外表埋你身既

會係啲咩人？
比人玩完掉唔好怨
條路自己揀

世界從來都係物以類聚人以群分

難溝先會長久 你一味貪快只會比人中出即飛 唔係話真性情男人婆好 但要有返自己性格做自己

我對D好柔弱好令人想保護既女仔有虐待慾，我係咪變態

依家咁多男人返大陸娶老婆都係因為貪大陸妹嗲 姣 柔弱 但好多都係扮出嚟

你好撚多剩肉就真

講真，如果一個女仔好似樓主咁對我，我心入面已經會有數，依個女仔要不得

但我淨對自己男友先會咁

之前一直都明呢個道理，但冇諗過咁一面倒
成二千幾個正評

好想返香港同條女啪啪啪

唔姣既女仔 係咪真係無男人會鍾意

樓豬失左蹤

因為想屌你而溝你，屌多兩個月玩完

不過無可否認想屌你都係幾大嘅動機

都要睇樣嘅⋯⋯

屌你，某啲巴打既諗法咁撚極端既。
人地講完你聽仲要駁嘴，洗唔洗好似你老母咁講到幾時做咩，點樣做呀

Every human is a puzzle of need.

"You must become the missing piece and they will give you everything."

我老婆，呢d係扮唔到

紫巴pmed

其實套落女性到咪一樣，個個女仔都係話個男仔嘅條件唔係太重要，最重要係佢個人夠真，唔做作，唔係因為想追佢而特登迎合佢，真心對佢好，最緊要做返自己，總有人會欣賞。
屌，到最後咪又係話個男仔成日講粗口，太粗魯，好難帶出街見人，住公屋，唔上進，冇經濟基礎乜乜柒柒。

利申：第24年A0，性格同《秋天的童話》裹面個船頭尺差唔多一模一樣。

我鍾意d做返自己既男仔喎
幫我奶鞋底個d真心唔識欣賞

我曾經有諗過，究竟我應唔應該改變吓，試吓唔做「船頭尺」，得閒就去關心啲女仔，到最後發現都係冇撚用嘅

我覺得做到喎 其實冇衝突
主動同被動係攞個平衡啫
主動撩下你傾計 但係被動咁樣要你約 個類囉
有獨立主見係唔隨波逐流 睇多啲書睇下時事
溫柔軟弱係會識得出聲叫人幫手

正評比你個回覆

sad but true
識人就係咁 出名港女格公廁 份人又拜金
但嗲人真係好撚勁 對住男人把聲特別嗲

咁點先可以激發保護慾

開始明白自己點解溝唔到仔

首先要學識依靠同信任身邊既男人，唔好覺得自己好叻好獨立，有咩都攬哂上身
仲有就係要識尊重人，要人幫時最少要有禮貌，熟少少既男仔可以嗲下
又唔洗痴身痴勢咁chur
輕輕拉下佢衫袖都夠

睇完，藍剔左

見到話要搵機會讚啲仔
但具體要點做 無啦啦講好奇怪 有冇例子

最憎姣婆 死撚開啦 好熟咩同你

Red Sparrow

有時聽到啲仔會做啲乜乜柒柒就扮到好驚訝，好似覺得好勁咁。

仆街喺車到忍唔住笑咗出嚟

認同性慾但唔認同保護慾

同一個唔獨立既女仔拍拖好撚煩 樓上話講得啱果d係未拍過拖既獨撚？

有時真係好難唔靠自己
屌你電話又要我幫手打 一齊入房見老細又等我敲門入 食飯永遠唔會舉手叫waiter
呢度講緊三個唔同既男人

GAY

其實真係唔好為讚而讚，扮嘢讚啲仔佢地係會爽會對你有好感，但好仔你自然會真心讚佢。如果唔係你可能會唔小心溝咗件你根本唔欣賞嘅返嚟 一個唔覺意仲唔知點甩身添
需知道同另一半冇辦法互相欣賞嘅話好快玩完

高招

呢個當然 個男仔冇野好我都唔會鍾意佢 都唔會想讚
但就係唔知點讚先冇咁odd

男人唔會理你真心定假
總之你哄得佢歡喜就得
唔好考慮太多

都唔係架,
打個比喻,你有野問佢/要佢幫/好似得佢先幫到手(但難度又唔好太高)
總之比個男仔覺得佢係幫到你,然後你適當咁講番d野就得。
用讚黎講我又覺得誇張左少少。

對住自己鍾意既女仔要做返自己其實唔易

咁所以永遠都無機會
無女仔鍾意柒下柒下既人

我有女仔鐘意喎

不過女仔間唔中有D身體接觸已經可以收一大堆毒男做兵

成全 偽毒
不過你始終係個蟹仔 lum到女都唔出奇

好似我咁樣衰既人無啦touch你你會唔會反感？

總覺得成全真人好鍾意扮可愛

唔係 我意思係只要條女係LUM你,就算你柒下柒下佢都會LUM你

利申真毒

邊有女仔會話自己樣衰

利申樣衰,又殘又老又醜

男人老狗扮乜野可愛 讀左N展3年
純真毒男都變粗獷大叔

留名

咁我我認同呢兩個方法係work嘅

獨立絲，有時候唔單止男人唔鍾意，連女人都討厭。
公事方面獨立，男仔會當你並肩作戰嘅隊友。
當你因為公事同班男仔一齊做嘢，因為做嘢態度同做嘢嘅能力慢慢建立到默契（唔係為咗溝仔）就輪到班真-收兵港女屌返你收兵。
獨立嘅女人唔容易啊
但真係說服唔到自己要扮曬嘢咁去撒嬌去嗲人。我係識溫柔、識體貼，但真係唔鍾意利用溫柔體貼去達到一啲目的。

想當初我溝我初戀 係同班同學 但佢成績差過我 唯有focus去打機度 話佢好叻 手好快 好有音感

毒立注定左少D異性緣架啦

我決定以後開始扮柔弱
咩都旨意男人幫我做
成全覺得work唔work?

你係咩人自然會吸引咩人

咁又唔得

一般啦都 少少靚啦 佢就識玩啦咁樣引我

屌 咁你地男人玩哂佢啦

你地女人玩哂佢啦

不過我好鍾意蟹仔

得把口

係 其實相處落就一般
2種性格既人

扮嘅話，你一刻都唔可以除低個面具，唔攰咩？

可以扮柔弱 但千奇唔好扮蠢

同意性慾，但唔同意保護慾。
真心覺得女人要靠男人好麻煩，唔明點解咁多男人會想保護條女，我平時見到啲女明明自己有能力又要靠條仔幫/保護之類就覺得煩。我條女好明我想點，從來有咩可以自己搞得掂都會自己搞掂，唔會煩我，因為佢好清楚我唔需要係佢身上扮man拎成就感，更加唔會想麻煩到我。當然，我自己嘅嘢都會盡量自己搞掂，唔會搞到佢。
想溝一個男仔，最緊要挑起佢性慾，同時俾佢見到你獨立成熟嘅一面，唔使成日靠或者麻煩到佢，性格方面唔使話體貼入微，起碼唔係麻麻煩煩咁港女嗰啲就夠。上面話咩撒嬌女人最好命最後周迅搶得返條仔係假，我唔認同。現實中好似條姣西咁嘅女人係唔會有人鍾意，男女都係。女人會覺得佢扮撚曬柔弱姣仔，男人會覺得呢條女低能麻撚煩阻住地球轉，見一鑊打一鑊。男人對住呢啲女人只會想用碌鳩狠狠咁教訓佢，唔會對佢產生好感。

樓主神回

我覺得扮嗲扮姣扮蠢既女人好嘔心
可以同另一半笑傲江湖都唔知幾爽
前面個種女人俾人玩厭就飛喇

小學已經比女同學話我姣 早已看透世事

係呀啱呀，然後咪當你係雞囉
男人係用下身諗野架咋，你擺個雞款咪用返狗公心態對你咯
免費雞邊個唔想食啫係咪先

想巴打答下：
我之前鐘意條仔
跟住條仔返新工無耐就俾條女flirt
條女又叫條仔教佢溝仔招
跟住又話返工訓覺會訓到落人地喥，要條仔陪佢，條仔又照做
佢好似好受好冧咁
咁呢啲算唔算成功？呢啲招數其實會唔會長久？

我就係太獨立，乜都就晒佢又唔洗佢幫，唉

我覺得夠淫夠主動就得,技巧好樣靚身材正無毛一線鮑係BONUS
有得屌邊個唔想屌...

收皮好唔好

臭雞我都OK呀

皮爾修

留名學嘢

咁冇波點緊身衫show 波形

緊身冷衫

成日被女讚,最初真係會飄飄然
但而家聽得多都知佢地係想氹我,聽完笑吓就算

嗲呢樣野就睇咩人嗲
自己鍾意嘅女仔嗲自己會好受落
但無好感嘅女仔嗲自己,我試過忍唔住開口鬧,或者直接問佢做乜事係咻食錯藥

緊身衫呢招反而對我work,就算條女個樣普普通通我見到都會望多兩眼
但著得太暴露或者一副戰鬥格咁就太低級,無晒氣質
譬如著貼身毛冷衫畀人睇得出有身材,但又唔會畀人感覺你好隨便

當然,最主要都係睇對象係咩人

會唔會有一日唔氹 佢就唔鐘意你

做好女仔無用
前男友話唔想淨係覺得你好而繼續一齊
再做幾多都係得感動 而唔係心動

小馬日日都會氹

張六常

好耐冇見嘅紫巴

好啱聽， 塑做到自己有廚藝，孝順，唔煙唔酒唔癡身都敵唔過條波罅，男神都變狗公
早知當初唔洗搞咁多野

男人都係敵唔過呢d

唔痴身梗係會比人搶走啦

呢樣真係唔怪得人 唔痴身以為自己好醒

男人就係咁簡單

痴身又話煩 你地玩哂了

其他唔敢講
最後嗰句就好同意

要長久行落去 個女仔點都要有返多少獨立性
否則個男仔自己都會覺得攰

遇到佛系男就免疫晒啦

簡單d講，比機會男人付出，比小小回報，比佢覺得自己好重要，此戰半勝矣

🤢🤢🤢🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮

見到呢個post好百感交集
呢排追緊個宅男，偶爾得知佢覺得女同事A好靚女，但自己唔係果type，係咪冇機

扮出黎就唔自然，一樣會失敗

覺得靚女都唔比咩 你夠覺得彭于晏靚仔啦 咪又係鍾意宅男

知唔知點解台灣日本女仔感受香港男仔歡迎（因為夠嗲），溝條女返嚟比佢屌，狗也不吃！

有d女仔最鍾意：明明有人追，之後話冇仔追....

係咪搞錯左 . 無比人搶走
只係當初我當佢男神，但我著低胸左少少佢變左狗公， 令到我對佢嘅幻想破滅